天竺鼠求包養

一個月左右大

7月21出世

毛毛好鬆軟 真鼠可愛d過上鏡

要求待遇 頭三星期 每2日一張相

有興趣tg @tinjai

好醜不了

做乜鳩要棄養？

急唔急搵人領養？我可以幫手暫托，宜家有一隻仔

屋企有貓養唔養得 ?

唔建議

請問係仔定女呀？

天竺鼠定刺蝟難養啲

點養架?

Yummy

通常配咩酒？

已tg 樓主，佢話已經有朋友領養了

食嘅野完全唔同，住嘅地方都唔同，冇話難唔難養，係睇有冇心機時間㗎姐

恭喜搵到新主人 樓主自己養嗰啲生？